誰又騎著那鹿車飛過

一諗起今年聖誕

瞓唔到啊